乜馬拉都咁多五毛支持華為

都係同一班 5 毛 , 一人拾幾個分身自已小組討論扮人多